(有返小小希望)火箭西決圍爐即討區2

2：2

我都燈

到底4個定7個t foul先停?

7

所以唔洗諗

究竟下一場會唔會出返王子打八人

垃圾ryo蛇棄主場

咩料 兩邊都有上

去到第四節，因為季後賽比賽強度太大，幾個主力其實都體能消耗太大，好多射波冇力，

所以真心佩服幾乎場場打到40+到最後都仲有攻防既33歲占屎。

基石成日斷電

根據往績，下場四枝炮台應該會有三隻復蘇

今場慘勝 下場拎唔到真係食得屎

Kerr會唔會後悔休息ai

睇返呢幾場，真係企出嚟孭起隊波嘅係波叔唔係基石。。。

一人半場

波叔穩定地1場柒1場好
基石就飄忽D

我皇

反觀手感仔

Klay最尾個球處理差到一個點

Lm

大家點睇G5? 理性討論

最少打起番多件變8人輪換，7人唔睇好有咩希望可以打到兩場今日既防守

下場出到細ai
Harden一迷失又係咁先

2日休息自爆機會太大
但對面kd都差唔多

KD明顯力不從心

support

G1 G2 個種戰神MODE 真係好撚癲

今日咖哩第三節都戰神mode喇

早洩左 得1分鐘

第三節準有撚用

好彩閪手幾球三分回敬到

有手足仲叫波叔唔好鬥氣射三

但我覺得幾球三分真係頂住個氣勢

咁湧都係用第三節殺死打賽

Harden就真係鬥氣射三分

比著其他隊 第三節一早投降了
我自己都睇到投左降

拉開到就話姐 拉唔開去到第四節就無力

火箭咁岩沒放棄

其實17-34 當時睇算係拉開咗

已經投咗降

係 佢剷多兩球draw foul算喇

我第四節望住個手機係度嗌

唔好放棄啊 ！

成個系例都無劍圍

唔係咁易嫁葉師父

佢今日咁cold 射唔入唔剷可以做咩

睇過大飛GAME6 每次睇火箭波 我都唔會熜機
上季有木狼

下半場先cold 上半場 最高命中係佢

估計G5, 班射手會有返手感，如果做到今場防守既，王子點都要黎頂一頂

火箭要勝，一係就今場咁鬥磨，一係就第一節起Q。

大飛個場
由第三節尾T Jones入三分個下
唔知點解就覺得追到

今場真係好緊張

知阿 所以咪話cold嗰陣 剷返多啲唔好往死𥚃射

鬥磨算啦 起q 諗都唔洗諗
個個都無力

比人針住屌 佢應該比返個cp 攻算

如無意外，登登應該黎緊呢場大爆發嫁啦，佢都谷左兩三場

估計Capella做奇兵

後日 又打 ... 基石 都唔知夠唔夠力

攻防都比人針住屌 難d

正選四個40分鐘以上, 唔夠輪換蛇都死... 但換咗落去又頂唔住

登登唔辛苦係打唔出狀態，一係比足三日佢抖

對面都差唔多
最緊要 要chur kd 條友無吾皇咁好體能
kd都會斷電

我覺得都要分擔下 成節睇波叔打 真係唔穩 傷埋就仆街
始終雙核佢完全唔發電 守波又唔係特別好 比咖哩打球and 1 係場上真係冇咩發揮

個球and1.... 體毛黎

所以王子G5點都會比佢落場試試，唔係G6/7 都係會收皮

我預對面出mccaw/iggy 個陣會比王子上去試試， 呢兩場啪止痛針都要頂埋佢嫁啦

其實佢守得幾好，會突然黎兩三球已經夠啦

cp第四節交哂貨啦 底線交比另一邊底線ariza 個視野
cp個決心都好大
始終都知 再遲一年 唔知咩情況

兩邊個都啪針啦 注k iggy
火箭 cp 王子

同埋都好老實今日對家主場氣勢防守壓力下 射手群都起唔到Q 都險勝到

返到主場班綠葉起返Q順啲就

火箭呢個成績，下年吸人應該易好多嫁啦
睇好melo wade lbj 過黎合體

morey要清cap, 唔會清唔到

邊有球隊第二節就投降

tucker 除左game2有貨賣 全面死火

咁緊係喇 睇佢單打KT 三分answer就知有火

第三節完阿

岩呀，呢場真係好關鍵，你睇cp3 jh賽後都忍唔住笑就知

wade 話左留熱火 無約就退休 好似係
melo...唔跳出合同 27m
lbj 要頂薪 35m..
點黎啊師父

睇黎都係，兩邊都all in

但對面啲bench 都唔係人咁品…其實比起kd, 係勇個體系入面d Green先係最重要，如果佢同熱菇都唔在場就易搞好多

搞散勇士個皇朝都ok
kd出走就得

G3都有， 係比人守得緊左，加上專心保護籃板

咁易牙

唔好打咁多飛機啦

Capela對傳統中鋒就勁 今日用tucker都有奇效 有16籃板 Matchup黎講會好啲

kerr 保守過 mda
連力羊都係得1xmin

我FF, sor

防守交足功課囉 16板

吹牙 我ff cp黎火箭 夠ff到囉

LBJ 真係去都猢喇

就算湧士輸都唔代表25會走

超值貨品

落後十分炸師兄 咁都叫拉開

起碼gm 會做野 唔信4個keep

其實呢到都幾多人睇火箭，開個專post都咁熱鬧

由lead 7分到比人打到豬十分

個士氣好傷

記得今朝有人話佢攻守都無貨交

反勇咋

我自己怯啫 KT 又中 Curry又爆 牙杜又有
我驚佢地全面on fire

今季仲有冷箭三分，抵撚到

其實kd應該自己去

咁樣俾klay佢做到d乜

條友叫不一定

yes

我諗係因為其他廿九隊嘅fans 都想睇湧收皮

睇咗今場啫 有啲師兄連球員名都唔知

不過整體上係支持就算喇

箭只係lesser evil only

Tucker就算啦 始終唔係一線 極少拎到多過20分 頂撚住green已經ok

點都唔會反tucker 又唔dity 熱血 防守 協防 企位 唔頂級 都一線之列 不過唔夠高
簡直昇華版pb 加唔dity

28隊

其實我本身唔反勇
係反KD隻賤種

唔洗比人sweep 已經ok
屌你老味 件湧迷串撚到呢

爆閘G

岩 去一隊73勝球隊

係淫k 自己夾硬黎，啲人去曬佢到，果陣手感仔同kd 都空曬，佢掟返出黎就唔同曬… 但其實對住eg 25點都夠力硬爆， 只可以話佢淆咗下就玩撚完

呢個真 點都估唔到湧最後一節啞曬火 火箭又真係守得好

自貼都未找數，串77咁

平時都串開架啦

都唔止佢一個串啦

到playoff上水嘅有
Xxxxxxx_xxxxx
XXXXX

仲有日燈夜燈嘅老屎忽

總體黎講我反我勇多過反KD

唔止啞火 直頭亂打 冇晒play唔知做咩

下一場兩隊應該都係少輪換 換d射手出黎 實比人追住打錯位同鎖死

閪文反勇架=.=

其實KD個野應該唔力無把握，所以傳出

打緊就好少叫佢做259既
kd就... 算啦球技黎講頂級

唔會找架喇

我搵位入佢啫

勇士第四節得一個assist 全場14個 係season最低 佢地諗住用翻第三節啲iso但係比火箭狂switch破解

同你講，我睇左82+4+4+4場火箭，呢一節係守得最撚好個節黎

仲少d 師父兩邊都接近 7人輪換
你當兩邊都係5件ai咩

唔知會唔會真係逼小Ai上陣🤔🤔🤔

睇埋佢下場咩料先，我暫時唔信囉

一定會 賭埋條撚 除非大傷

我同佢都算熟

火箭加油

絕對會，除非打算打G7,放呢場

你估KT傷成點

我覺得防守腳步都慢咗

原來連登有箭迷
真心癲 瘋狂switch 湧完全起唔到q

game6撚硬咩一定唔會啦

一級拉傷 格硬打 100%

你睇我個名，你就知我係真箭迷啦，奧拉袓雲到而家啦清

格硬打 都咁準 Cls

佢傷個野應該唔少野，比capella咁樣踩中

咁佢的確係有料到既，準黎講我覺得佢勁過curry

我就覺得冇大礙啦

你唔可以expect 對手傷

15勇另計

成個第四節都系敢失誤 curry俾Green封左一兩球就收左皮,由一開始赢緊10分到慢慢俾人一球一球敢追番上黎仲要成節都得果十幾分

kt同25都好似今個暑假簽新約？

系你老母，敢你老母

咁緊係喇 吾皇話抽筋轉個頭射球clutch three

KD係
Klay可以提早一季續 真正完=下季

師兄都有啲年資 果陣就話MJ退休 啲人唔撚服 宜家對住隊2k隊 如果都贏到就無藉口了

手感仔同259又未至於空哂 但係肯定夠時間比佢地兩個last shot 好過klay咁格硬fade away 第一下反應以為klay想做英雄

第一二場吹到天上有地下冇

好似係

輸3分硬爆做乜 輸少當贏？

事實KD係勁

其實佢成個季後賽 未打WCF之前 三分波低過3成 宜家去翻正常狀態

個陣mj唔係到都仲有咩四大中鋒，g位又開始多勁人，隊隊都有粒星，咁都唔服

MJ自己都講要揀一個球員入隊，首選係the dream啦

無話佢唔係 但頭兩塲吹到勁過lbj 直追mj

哈登炒咗三分仲有差唔多廿秒果陣差兩分咋

的確KD係猛料
係衰做狗，講真佢如果只係普通all star料都唔會比人屌到而家

下場都係生死戰wo 勇士唔放替補 火箭都唔會上其他人

進攻真係好過吾皇

替你老母閪補

今年黎計，我覺得55波

勇士 細AI 出返就唔只七人啦
火箭真係睇MDA 博唔博王子可以打10分鐘

頭兩場得一個assist 癡撚線

替補

王子打得好撚差啵 炒曬啲layup 防守勉強及格

Bench

反隻259

基石同波叔講邊個

板凳！

一黎高強度 二黎岩岩傷完出返黎無耐 就打西決
咁樣評價王子有D唔公平

板你老母閪

今次係，唔不可能又一場大炒

上場個球應該想入樽
不過好彩比LONNEY BLK柒

係既 Anderson食撚左屎 Nene老 佢應該都係第八人

唔係個個好似咖哩咁 咁多機會時間比佢打返起

大家都知呢場輸玩完
估唔到班友真係出盡奶力啫

基石 =哈登 ，當年（2013-14咁上下）Parsons出走，登登話自己係基石，當年比人笑到仆街

波叔=cp3, paul 諧音波

[red][/r食屎啦ed]

我肯定mda比佢上黎試一試

？

我都係咁諗

前鷹王有排坐

今場開波都想比去做啦
但係搞唔掂

當年我都唔明箭諗乜咁貴簽哈登，但呢兩年阿豬阿狗都千鳩幾萬就覺得抵屌到爆

腳步咁慢，防守打少隻

個交波射出血

其實登登都叫證明咗自己

叫基石冇問題

算啦... 無寄望

當年點會簽得貴

就算計依加份約都超值

本身佢入波都當係bonus, 依家佢一場入晒果場贏到好過佢用錯quota係第三場

5分鐘 唔得就收埋 或者一柒就收埋

第一季既基石 打法仲合理 CS都有

果段怯到

全片重點58秒ASIK BB球反手

一比咖哩打返起真係玩撚完

ASIK 都起到機 呃到份約

ASIK=NBA RIM PROTECT TOP 5

諗起前幾場kd起曬q先贏到/咬住比分
跟住比班弱智fans話佢破壞團隊 green個老母又係on99 而家佢一唔打曬靠d手感仔就死得啦 勇士圍內fans當佢僱傭兵外人咁 佢如果功高蓋主就會比人屌

牛油手TOP幾?

唔知

你問火箭人

火箭個幾年對得住份約
係塘鵝唔用又要續神奇D

屌KD嗰班湧真係得啖笑 勝利球迷居多

唔係自己養唔同d 佢表現好=基本，表現差=垃圾，獨撚

續完 長期有腸胃問題

佢除咗嗰球都好穩定，所以大家先講點解個球唔自己上

上年25急停pull Up three顏射吾皇殺死比賽

咁快忘恩負義

佢本身之前進攻都唔係勁㗎啦，係今年過到嚟有啲進步所以對佢期望先會大左者

其實係跑唔到啲run 就塞個波比25, 順風順水啲手感仔當然好，但如果pass 比人封曬手感又無乜果陣，講單打能力現階段聯盟唔見得有邊個比25更加好

好撚幸福，打住黎調整

一順返入幾球又攞晒光環

好彩果段之後好快第三次就完咗

個光環 有排消費

下場打5分鐘都好啊

個時Papanikolaou應該幾岩今年火箭

睇片啦，唔記得了

返左歐洲啦

係呀,但係D功能岩今年火箭多過個時佢係隊個陣

mcfail iso48
14 15睇到我訓著

sor 不過klay唔打開單打又好難叫佢硬爆

條仆街一落到0度就知入撚硬 好無解

基石如果 clutch moment 再可靠d就好了
以前playoff腳軟 呢一兩年好好多

其實今季regular season好左好多
有cp分擔下 基石第4節無咁攰 仲有力射
都入好多關鍵三分拉開比數
係今場最後

好在有閪手

KD 有幾球亂尻咁射 格硬到

希望25下場都係綁手絆腳咁
條友會開分身同人上網嘈 我覺得佢真係有比d輿論影響到

mda應該識用佢既，歐洲仲有隻唔知咩都岩用

胡迪叔

唔係wo,胡迪係南美佬

完左第3節真係灰到想熄機
估唔到第4節會反勝到
真係嗌左出黎咁濟，係最後cp3炒左第1球。。。。

加西亞?

雖然牙登下半場cold hand
但係佢顏green樽個球真係型到仆街

定係我火曾經既希望molajuwon

個下睇到彈起!

日本妹黎喎

加叔同大後鋒都係南美佬

DMO 去左祖國搵錢了

唔講都忘記左加西亞

個個greg smith都唔知去左邊
初代餅王

乜撚野餅王？
用撚埋啲大陸名

唔明啲大陸仔點諗出黎

波餅咩

咁佢又冇capela d防守
剩係執漏補中等人喂有得比
你想我點形容佢

直接問Greg Smith 去咗邊咪得
洗乜提啲大陸名

ok

Harrell其實都幾好用

如果呀brandon wright 係度 對戰局有冇影響

防守籃板差，其他都好

如果係到打湧我覺得幫到手

想當初季中 執到兩個買斷返黎真係出哂水

點知

睇返隔離 76執到 意粉同ersan lyysonwa 真係

有隻 hupu叫真蒂萊， 睇片都唔錯的

當年既Dmo

d中距離好撞手神
籃底冇高度優勢我覺得比green食住

其實登登會唔會太大隻

佢想黎不過冇錢簽佢又冇位留佢

本身morey係唔想放佢落trade, 可惜！

機動力夠我覺得已經落得場 做下後備都好

呢隻好野黎，都唔明點解無人問價

佢打波都算搏命果啲

下年睇佢肯唔肯收順D, 打一年證明自己啦

起碼好過豆腐jones
打親硬野都笠水未掂到自己就縮
少有我keep住狂屌既人

1換7 本來覺我最值錢係lou will pb dekker
點知打得起herall 不過留係火箭無時間同球權
去大飛好事多球權
似半廢人... 所以唔覺得岩打湧 防守問題太大
最可惜係dekker DOC 無比機會

明明身體條件咁好，點知打到咁撚樣

軟係個心到

佢應該心諗： 屌你咩波叔

下年唔知簽唔簽德國仔

有時真係覺得好離譜

依家啲內線打廢鳩都拎唔到甜頭

逼到啲隊要放返五小鬥攻

佢矮係身高矮
standing reach算係同位置avg水平

守埋C喎

佢咪大前 我覺得好過份

下盤穩呀,又多小動作,個人又夠tough
個時hayes都防到唔少C
係怕家嫂個d高舉高打

重點佢狗還狗,但係守波好食腦

所以我咪話依家啲長人好soft

比隻廢鳩撚到 如果唔係5小邊有咁霸道

我覺得對面焗打5小唔係打佢唔入
係你好少big man可以拉出去防到佢5小

細gasol 個人軟姐
低位進攻 現代籃球效率好低

其實兩樣野同時存在 打佢唔入之餘又守唔到

呢個年代沒乜頂級中鋒
同埋又要大防小 個中鋒應該係td/oneal

偷偷打丁

機動力夠嘅長人 我諗到AD
但睇佢打湧 表現又唔算好突出 莫講話撚廢鳩

ad唔識單打 頂級pnr pnp 球員 a米

現役喇 真係冇咩邊個內線撚到廢鳩

ad ,embid 得唔得？

AD受助率好高
自己落波攻唔係話好頂級

Ad就係唔得

傳說娜妹成日話表弟打爆廢鳩

ad好岩戰術型隊用啦
塞同馬廁 安爺爺死追ad

啲人成日話廢鳩最易搵到代替我真係得啖笑

最搞笑話養Bell養成廢鳩咁 個腦點養

體格都差幾遠 仲有廢鳩似大佬...

廢鳩打波真係食腦 尤其啲防守

仲未講佢啲視野

我好憎佢但佢真心勁

我反而幾鍾意佢，鳩鳩地，狠但唔係收人山

今場真係大上大落

勇士啲防守真係要做好啲， 成日俾人搶到進攻籃板，又會成日mark甩人，easy shot

不得不承認佢係湧做齒輪嘅角色做得好好同好重要

米加對尋日大戰嘅分析

你講火箭下話？

米加應該覺得太震憾，趕唔切分析咁多野

睇翻尋日個場啲分析/片/評論 都覺得好開心

水行俠點睇？好撚鐘意佢敬業樂業既態度

黃金工兵 做咩入箭區問okc野
搶off reb 好強

就係想箭有佢

07睇箭睇到依家

okc最值錢係佢 點會有

水
Adams 個pick咪就係來自harden 個trade囉

除非okc 重組，adams會出走既機會唔大，佢都明係好重忠誠既球員黎，FF PG黎可能好D

而家反而可以諗諗仲有咩3，4號位簽得返黎，5號位要睇暑假周天子打成點，打得好應該係佢+一隻老將（nene應該退休）， 4號位仲係弱雞左D

5號位我指bench

Morey 唔交易既話，個pick應該係pick 3D 球員

仲3D? Ariza + 王子唔夠做咩

打4號位唔夠頂，同埋都準備定Ariza 王子過幾年退役

講開4號位個陣Luis Scola幾好J

波都未打完諗交易 早左少少

簽個玻璃wright搞到冇左troy

4號位覺醒壞人+周天子/tucker/王子
5號位capela+nene+德國仔

nene 要退休啦

邊度睇返黎

今年初先講完考慮退，後尾同火箭簽多年再決定呀嗎

如果比勇掃4:0我覺得佢會諗退
但而家仲捱得住，唔覺佢下年會走

登下腳

ig黎? 點解唔見有呢兩張?

係橫移慢，向前鳩衝都仲係度
打某d隊都仲用得下

season 打下d 垃圾隊都得啦

冇佢想睇龜d屎邊個執

比佢坐係到兇鳩人

巴西黑社會大哥咁款

d吸盤手finger roll好好J

Yes ig

金塊時期既佢係打緊呢家火箭就好了..

限時果d黎? 唔見有

限時來的

分析做乜要玩限時，好彩你地貼有得睇下

咁佢啲point之後仲要拎黎出影片

邊個德國仔

Hartenstein

好似話g league 打得唔錯既

好緊張，就到聽日打

季中後段開始打得唔差
同埋唔洗好似天子咁要喂佢食兩三年飯先用得
已經250磅

Ryan下季留隊我切十條染都得

onuaku同black都未有得出啦 唔睇好呢個

拋大石身體條件太垃圾
0爆發力黑人
有傳波但係冇射波冇FACE UP GAME
人地根本唔洗防你,你幾識傳都冇咩作用
完全雞肋型既技能
仲未計佢牛油手,唯一贏就係有份約係身

Trade得走先得

一定有球隊肯abosrb呢啲contract換pick 而且佢好似得翻一年約 以Morey既手段唔難trade得走 我唔信Morey會想留個垃圾係度 浪費曬啲人工

2

所以唔明點解要waive左troy都要留onuaku

有約都可以waive架姐 係貪佢後生仲有得develop

佢保障個額大過TROY
姑寒鬼咪留佢

咁就仆街了 不過要trade總有得trade 如果唔係唔夠錢留Capela

CAPELA有鳥權可以爆CAP續

Cp ariza green luc都要續架 我就唔信green會繼續底薪 Anderson果20m如果可以用黎簽多個role player就好了

壞人就算換空氣續完波叔CAPLEA都係爆CAP
都係得一份中產同無限底薪
唔會因為TRADE走壞人會多左20M簽人
除非有白痴送禮TRADE D有用人比你

green 好似完season 已經同意左3m續
anderson trade得走 火箭都係簽唔到人 得好少空間

同灰熊傾下2首2次換細gasol 玩一年

阻我capela搵食
食屎啦

好驚有啲傻閪隊出頂薪搶Capela

一定有 但係聽講Capela可以自己私下同火箭deal 唔簽佢地啲contract

你估咁多個pb 合埋眼就簽約咩

其實都唔洗諗一定有隊搶鳩你

一定有 係睇開幾多 23m 就

加埋pick就有白癡架啦 或者好似上年Morey咁買一堆non-guaranteed球員黎trade個高薪啲既人

Capella好清楚跟登登波叔找食意味住咩

有就一定有
用頂薪搶就真係屌你老味

人地cp3本身就肯自由身黎
做個順水人情比快艇先變trade黎

邊有人嫌錢腥

邊有咁多人可以劫 諗多左啦

下 咁都可以架咩

尤其是Niggar

有幾多KD Klay啊

當年簽lin頭果陣果份毒約自己歎完甜頭就trade走
等睇capela頂薪簽第2隊 之前都有傳太陽開頂薪俾佢

拎走啦

可以，RFA=FA ，FA自己有權選擇合同

好似得 不過無人會咁做 因為人工會低左

假如今年西決止步，而Morey鐵心要三巨既話，除左tucker, capella都可以放走

pb 咪係咁 當年合埋眼就簽

咁都要有下家肯接先得架

唔係箭湧fans 只係睇人仆街最開心

諗起以前landry自己受左山貓個cheap雞offer
之後火箭輕鬆跟

真 覺得佢質素麻麻

不過大腸有first pick
Pick Ayton咪得

之前傳過太陽會開頂薪

PB

但無計

太陽直接pick Ayton咪得，洗鬼咁早拎份大鎖返黎阻住個空間咩

Pb唔岩打宜家既火箭啦

吹下姐， ayton 都唔要，傻嫁咩

佢地宜家拎到第一pick先可以咁講姐

邊隊簽都好啦 只係想睇火箭俾人逼住浪價簽返/俾人搶走
但另一方面係less evil 既層面上又想湧收皮 波叔champ返次

拎去parson 二世

消息封鎖
唔知細AI 打唔打
不過應該點都打架啦

Ryo蛇聽日幫手守住主場ok?

諗下先

冇撚用架啦你

ON9 我開緊火箭POST個陣你仲飲緊奶

火箭基石吹奏區

禾今年31

DEKKER比我燈死

如果火災輸埋 就雙重打擊了

Ok快啲死

佢死好啦 唔好阻住我火箭

聽朝先知iggy 同 淫k 出唔出

我： ：臭G

肯撚定出

收皮啦
開個post就亂認老屎忽

關你事

啪針都要出啦

Kerr says Klay is moving around well, he’ll be good to go tomorrow. #Rockets #Warriors

齊齊啪針

無伊古都幾危

二姑其實幾時傷

啪哂針啦，是但一隊勝西決都拿左七成總冠軍

佢本來都多傷

打打下傷，一直唔覺佢有整親

聽日真係五五波，火箭加油

兩邊五勞七傷益東岸

On9

五勞七傷都屌打垃圾東岸

Iggy and Klay questionable

煙幕

十年火箭迷留名

有冇睇波link

二姑真係唔出

火箭

百屌火箭

幻覺來架姐，嚇我唔到既

League Pass 又唔買就自己上Reddit 搵啦

服務咁周到

勇無igu呢個大鎖
火災應該主場起q唔難
睇好火災一線

其實勇打唔出防守都幾濕濟
火災d防守幾好j
完全唔驚你switch
同你一樣打番5小
波縮 tucker防守都好j
只要harden專心到防守
其實唔太差

Ryo 蛇唔好養懶人啦

要哈登專心防守不如要佢冷靜啲唔好失晒水準好過。
上場唔係波縮輸撚咗

專心防守即係叫佢比少少
唔好mark到唔mark
其實防守below avg都唔太差
只要唔好完全唔防
做下樣都好

垃圾Ryo蛇

防守佢上場都有steal

點樣?

守住主場牙！！！

所以我覺得harden而家其實幾好架啦
防守上起碼意識好左
唔係紙板
不過驚d人攰姐

火箭守緊啦

this is my home

多謝大佬
reddit 咩版 求教

班柒頭球迷終於唔遲到

屌你班友唔求有上場上身，但求唔好咁多on9失誤

火箭似返隊男人

Game over

屌你上場0 12 開局
你仲咁咁快gaveover

屌無手感

兩球唔入kd快攻冇人

冇2姑喎

屌你D3分唔入既

入面空到仆街

你一拳我一拳啫 唔洗膽心住

真不多大佬?

屌你老母 一球 入唔到

屌 射唔順

火箭做到空位但0手感，勇士就守轉攻入面傳親入去都空

勇士今場打得好快😱

2姑睇黎真係好傷

冇2姑我放心好多

一陣又比人話唔係full team 勇
冇含金量架喇

哪裡來自信?

可唔可以晉左級先講呢d

如果王子打唔起住換黎對面未出得2姑應該有賺

呢班之後
Hd2 銷量大減
咁都跌

勇第1年champ每輪對面都傷隻添

對家冇咗2姑 出唔到完美死5小
爭好遠喇

要返工睇唔到直播，剩係睇到聽日果場

終於有3分

g.green 飛撚住都入

簡單啲講 佢排唔到一個陣 除咗咖哩之外 一定有多一個人會比火箭switch黎打

green

雖然d人話佢鳩射，但佢真係執行到唔會帶多幾下，一係射一係交

救火先生 變到打到playoff第七人

真心想買green件波衫，邊到有得入？

屌你老母火箭

係 15騎士傷兩隻

17死可愛 傷病係比賽嘅其中一環

佢要嘈你反而可以屌到佢仆街

Jeff green 得唔得？

九指神功

波叔醒目見25著鞋快攻

259又甩鞋

難得會追住green黎交，可惜唔入

囉黎燒

依家場上有西 cook bell 3隻iso佢都得

防守做好啲唔好比佢快速反擊到

放棄主攻板盡快回防

贏到先算啦，早段領先上俾人cup仲大壓力

off foul ... 變def foul

勇好似流暢返

今日D三分好曳

黑哨又黎幫勇

佢擺唔出完美死亡5小 火箭就有無限機會錯位單打

第三節就唔會攻守失當 我對火箭有信心

上次都月光寶盒喇

防手籃板都重要

集氣屌爆Harden

好波阿 Tucker

Rank this dunk

下登又黎

但可唔可以回防

💯

頂住左

終於唔洗決賽睇勇士

守

D green 已經唔出手

拍定手先

Sor 太緊張

有冇手機link
唔該哂

又唔好high過頭

只係今場真正55場

Harden唔生性

咁都foul

明星雞咖哩

黑的

外圍射唔起

個劍圍

佢呢啲單打一定要有喇 錯晒位都唔入

廢鳩

咪撚再射啦harden

爽

屌 又炒 白撚痴

Harden 咪再射啦屌你老母

勇入唔到final真係唔合格。。

harden

Harden射失vs勇to

Harden係咪柒架 兩次打西 一次打咖哩都唔入

勇打到咁撚樣都冇雙位數差距
harden應記一功

登

登
好彩eg起q

係. 痴撚咗線咩HARDEN

除左Harden 其他都有貨

擺佢落bench等佢清醒下先啦屌

下登

Klay

Eg!

勇士係咁to 又miss wide open 睇到燥

ERIC GORDON

岩岩果兩分鐘唔知睇撚左乜野咁

依家佢完全得益 球球都錯位iso比佢屈走黎發夢

正仆街黎

一邊to 一邊唔入

HARDEN PAUL訓醒未？

冇手感都算,對住西同curry剷入去啦仆街

錯位比佢打,插兩下stepback 3pt

又炒一球dllm

依家又唔撚draw foul

睇到好撚火滾

今日要贏喇 湧個陣已經唔係完美

登登打好d已經lead緊20分

屌你下登唔好又Game5 開始鳩

呢場拎唔到 2姑復出唔撚洗打

Pj tucker 既防守

真.

好波 波叔

明明成隊波都起起地, HARDEN係要自己單. 二哥上身

勇做乜成個series 都唔出McGee 同Zaza???

Point god

做乜撚野呀

錯位比人單打 隨時比人撚狗咁撚

剷入去都博唔到foul又唔入
換佢出黎比gordon打啦

呢樣我都估post game有記者會問kerr

百屌登登

想搶七先用 咁nba先有錢賺

終於入一球，繼續屌爆下登

又係pj

有冇咁撚勁呀tucker

嘩 tucker

哇PJ呢球LOW POST

而家戰術太單一仲衰，火箭睇住來食

Harden again

咁打先得㗎嘛

其實登登今場D命中咁撚廢, 好心就咪射咁多啦

MVP!MVP!MVP!

剷 死剷

Looney都跟唔上 出果兩件死得更快

一係出Zaza zip腳囉

就算成隊都唔起q仲有KD打iso做back up戰術
呢隊野真係好屈機

佢剷算啦

其實今日打入去都ok
一射就

MVP! MVP! MVP!

剷喇 Harden 你好撚廢阿

Cap

CLS 259

paul harden咪再射3分

Kd真係無解

射乜9啊

法國CP係唔識射波 空極都唔入

今場好多野都做得唔錯，係冇手感

命書話今場火箭射波唔撚掂, 你班仆街射夠未? 剷啦屌

倒水

賭撚咁射都入

屌

依家湧士都無依賴259單打啫

我睇下佢幾時冇氣

dllm攞住個波揚來揚去又唔郁等到得番6秒先剷仲要傳比capela
玩乜撚野呀

波叔閪手

倒水了

正皮=箭贏

唉10分都拉唔開,curry第3節又起q

jj watt!!!!!!!!!

zip腳係秘密武器黎架

頂薪續餅王

頂住呀火箭

封25仲型

型過型天

見到隻259用大post標題燈真心on9

仲射？屌

對住curry唔剷仲要拉番出去射

箭打緊乜?

Harden我屌你屎忽

兩大閪手想點啊

又foul

低級turnover

又比kd儲手感

罰球罰罰下都比人追上

冇眼睇啦

自己倒水 幾次倒貼對手

ryo 蛇太燈

Mola mola

上半場拉唔到10分好難打...

唉 主場都無手感

可唔可以換垃圾哈登落場?

垃圾箭

唉

下登點會咁交

又罰

foul完未

都唔知打乜7

基石唔想打出聲啦

其實吹咩

甩CON

換條廢物落場啦,錯埋位比佢打又唔打
得番5 6秒就求撚其傳比人

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

食撚屎啦火箭

球證開始做野

嘩屌 對面柒 自己仲柒

diu仲係咁係到mvp mvp

好彩完半場，唔係可以被cup 埋

cp3食撚屎
基石食撚屎

保送四巨頭

差d比登登呃到

role player 打得咁好
佢地過意得去咩屌

屌你球證黑撚到， 對面點打都唔foul, 火箭打到？上即吹

話分兩頭，箭仲係7人輪換囉唔到優勢入下半場
外要面對3節勇1波流既衝擊，內要面對體力上既消耗問題

對面打得咁柒仲要主場都把握唔到
半場唔該屌撚醒班大帝啦

其實係火箭防守緊左

希望佢下半場調整到，應該CD夠嫁啦

再係咁嘅態實輸

笑撚死 湧士打比晒機會自己都唔把握

頭先波叔係咪學25劃圓 失敗

咁嘅態點打三節勇

屌，成班垃圾，仲話要champ

本身前排屌開eg，估唔到最後都係要屌下登

Chris 唔係幾入到波

根本勇士都無哂力，自己都唔把握住D wide open， 用到兩球而家都lead 6-8分啦

真心唔知講咩好
對面冇2姑 冇手感 瘋狂To

所有有利情況都柒返轉頭

係無撚入過波呀

上場波叔3 4節先爆發 大家等下

火箭我求下你唔好輸比勇士

火箭係唯一可以打贏勇士既球隊，特別係去到而家

harden唔好再浪射please

真心唔想見到勇士champ

呢場好撚危，自己個態咁撚樣
屌你呀火箭

哈登cp3

半場45:45，勇士因Iggy不在，KT也似受傷患影響，刻意拖慢，希望比賽在最後決勝負。火箭多名主力有犯規問題，極多空位也拉不開，不知會否成為最後關鍵。

牙彬都識湧讓賽

火箭生性喇

係體力問題 火箭用得七個人 而且隔一日就要再打 一定攰撚到仆街

唔想佢再俾人睇死呀
撐左10年啦

牙彬係咪都話勇讓賽嫁啦

火箭柒就真既

其實點解湧唔用megee 守capela
照計身高上應該揾佢對位

箭今場咁都輸真係執柒左佢好過

今場火箭應該會輸
一開始 TO 把握唔到 依家 有幾個球員個犯問題

眾所周知仙道彬係勇狗黎

等睇咖哩哥跳舞

輸唔係燈..
半場咁都拉唔開

但係會俾箭打mismatch

Pj tucker 交到貨
Harden 手感差
Chris Paul 冇入過波
如果佢兩個再低迷
真係要睇eg green 會唔會有大爆發 ariza 唔好foul太多 周不時汁佢一兩球

火箭最大既戰術就係做pick錯位單打
出mcgee一定做比cp3 harden打到佢懷疑人生

但起碼都派佢落場試一試先啦
成場on99咁坐係度

2:2一定保守，試陣係r1 r2已經做哂

岩

又輸一場

好難 依家近少少25都即吹

放佢落黎3分鐘輸3球就9分
仲未計勇入唔入到

所以好撚危

半場
fg 35%
3pt 25%

Harden 條撚屌

我又想睇下九指green做唔做到上場既防守

去到game5打意志架喇

仲講咩體力

Moute 會唔會臨時上而且咁岩爆發呢

百屌cp3

屌都冇用 手感唔好冇得解

追上了

2+1 cup埋

第3節勇士又黎料..... DLLM 生性啦哈登

Kt好明顯有傷

大家準備好吹奏harden 未
下半場MVP會接管比賽

一定唔會咁強勢

Harden...

登?

即時交失左

diu又係咁求其傳turnover

下登to 就識回應

我反而覺得依家係湧想咬住比分

第四節用25殺死比賽

上啊火箭

如果今場可以比分相差唔多過5分到最後兩分鐘就好睇

依家真係有手感得25一點

呢個不嬲都俾人diu 不過湧都係打8個

CP3 Cp3 Cp3 cp3

聖波叔

哈登, 你自己要求落場啦好嗎?

Chris paul
Ariza守左兩球

cp3 柒完到Harden 柒

哈登廢到

Harden又敗家

不如呢段收起下登，等 波叔帶住先啦

基石我屌你老母

年年都係咁 年年都發波瘟

用g green換基石打一段先仲好

基石除咗tov仲識做咩

去到愈後嘅比賽愈係咁

Eg...

波叔

要輸了

波縮

CP3 個仆街

波叔就真係有火

聖保羅

波叔封聖

火箭贏

let's go 波叔

波叔我笑撚左

笑撚死cp3

Cp3 for 3!!!!

仲要shake 串鳩咖哩

波叔 好正

笑到抽筋

屌你老母臭系 收皮基石個撚樣未呂

最怕係咁

fing 翻curry， 我愛CP3

準備好!

夠歷練啦
由黑氣進化做生命石

扮curry縮膊頭

cp3

屌你波叔

dls哈登下下9傳咁

撩起curry

Harden 真係比人吹大左

harden 一般都係爆上半場，上半場都冇，姐係佢冇左一大半用

大家一齊屌醒箭呀！

依家明點解上年火箭會失敗喇

垃圾登

求gif

Klay 一下追平

真係好撚廢啊屌你老母

正皮=箭贏
負皮=箭贏

咁撚樣心態

準備失蹤 愈打愈冇火

好似好想快啲輸咁 之後放假屌囡

cp 心理都玩埋啦，下登大佬你醒未

我願意用勇迷一年壽命換火箭贏

Chris paul打左入多年 playoff經驗好足

Harden

願意用湧途條J賭箭贏

有火

屌你老母又射

迷

屌HARDEN..... 0/8 啦咪撚再射啦. 今日成隊波輸你一個

反杯了

十年都唔得啦 成班勝利球迷 一個都唔值錢

harden我正式屌你老母

剷喇 draw foul喇 射三分交比波叔喇

harden真係廢到

換green出黎好過

Harden 醒啊

輸了. 仲要換落埋波縮

Harden 係冇火 發緊夢咁

有gif不過copy唔到唔黎

我再屌你老味 占士夏登

EG 打得好拼完全唔錫身

9個 仲要無iggy

MVP?睇過？

閪手

真係唔知佢係咪take咗野 個樣迷撚到

快屌醒harden

含家剷 廢撚到

harden咁樣叫mvp

睇得出登子攰到仆街

黑哨

傳個波都柒下柒下咁

輸左就好過，俾佢贏冠軍仲on9

邊度有foul.....

咁都foul屌你呀

Foul咩阿

黑哨呀屌

clean block 都foul .

睇下Replay 好wor

球證死全家

good block呀foul乜撚野呀

個冠比cp3得唔得

Is a clean block no question about

無哂希望

黑到

molamola,又黎第3節一波

Eg都上火

Gordon

熱血gordon

Gordon > harden

呢場真係痴線

Eric Gordon 嬲撚到

一鬼咩 湧都冇咩進攻點

屌你老母harden

gordon今場mom

其實登登射撚完未?

Gordon 好撚有火

屌你老母！！！

air ball

換cp3啦

屌你老母呀夏登

屌你登登...

Harden 你做乜撚野呀

屌你老母

屌9夏登

兩隊都開始攰

有冇人話比我知登登玩撚完未?

travelling...

出翻cp 3 啦

MVP

全世界都睇住你柒啦夏登
收皮啦

9射0中 我屌

還債雞

好老實講劣勢嘅係湧士

根撚本火災要盡快拉開

準備10中0

登登想點呀，係咪一打關鍵波就潛水

登哥唔上力點拉開

Eric gorden 比多d火黎啦

想攞舊年點解唔入刺

浪射

屌你老母射9中0都要繼續射 成隊搶d分畀你一條友敗哂

仲要帶波失誤，真係唔知佢係咪冇力

真. 你唔入波之餘仲要送撚埋個球權比對家

Harden真係好多呢類重要時刻打得柒既比賽

Gordon 都想爆9佢

要手感呀CHING

MVP wor 人唔笑狗都吠

火力唔夠點解唔出單打王JOE JOHNSON，個陣簽佢唔係諗住打PLAYOFF 用咩

Harden上一次入三分已經係上場第二節

占屎哈登我立即屌你老母 百屌成材

成佢老母材咩

harden 尋晚call g?

執著8人輪換

明明刺真係best choice 嚟

joe johnson 防守

Kerr叫259咪撚咁獨食

Harden 收得好

Harden換走了

有冇link plz

哈登game 1 2啲防守都唔差遠

jed

同會員CPAUL 一樣....

條LINK突然死左 有冇新LINK
\

Durant 係 bug

259 唔撚獨食佢比人拉得仲多

KD黎料就大獲

頂住啊

球證做乜撚

痴線雞

ref補送

屌你老母啊 ariza 三文治咁夾都foul

球證屌你老母

裁判好波啊，咁都吹ariza foul

黑撚到

ariza 禁都foul

就算kwahi 搞成咁 cp+agg 都好過cp+harden

痴撚線

個劍圍 真係屈機

嘩屌

屌直接比勇贏算啦
垃圾REF

屌你 真係黑哨喎

foul咩

禁你老母

係咪痴撚線架

比人推都foul

今場球證做乜撚

capela

之前ecg有球clean block 又 foul

Harden cp3第4節上力啦好無
爭氣啦

Replay 會唔會話吹錯

又等濕鳩報告囉

輸啦唉

Last 2 minute

會唔會係咁架吹啊

有撚用咩

係咪傻撚左啊

嚇死

報完又係冇用

屌黑哨到

Offensive foul添啦

上半場送左兩次體毛三分比咖哩同259
下半場仲繼續 屌你老母呀球證

理撚得你

嚇死咩

無可能
夏登呢件垃圾 一夢遊就會成場收皮

今年po MVP: 銀仔

第3節都冇保持領先
火箭是否收皮

無見過夏登會係一場比賽度甦醒

72-71 Rocket

半場個陣已經收咗

波叔好q

有機 冇比人拉開

Eric gorden clear block foul 左
Ariza 三文治 又foul?

啲傳球廢到

x2

屌你老母gordon clean block食foul都算
Ariza舉哂手都要硬食 痴撚線

唉 唔要求登登爆seed 但求佢唔好鳩射拖累隊友

對面出DAVID WEST個陣就應該換D攻力強的去打佢

我條link死左呀屌

柒開就有條路

我願意用勇狗5年壽命換ref折壽10年

波叔唔通最後敵唔過黑哨

球證好On9

mda 夠膽收埋佢都冇用，因為跟本唔夠人用

冇波叔我唔睇final 了

究竟今日係火箭主場定金洲主場？？
點解咁黑哨？

主場哨呢？番左鄉下？

諗起對Clippers既Game6 Mchale夠薑收起哈登

醒啊 哮喘肥仔

屌CURRY....

你咁諗錯晒 應該係火災要拉開

Gerald Greennnnnn

curry 3 分

answer 3

拉唔開打close game正中湧士下懷

cp3救世界

又要靠cp3

cp3 layup

有冇link？

有

痴線咁都入

CPPPPP3333333333

Cp3

cp

波叔發威喇

harden見到咁有無d過意唔去

mda 教既防守好左好多

跪求

波縮果種意志, 將咁多年入唔到決賽爆晒出來好想喊

波叔我哭了

波叔carry

想問火箭幾時著紅色/黑色/白色波衫

Harden呢

Cp

Harden不配有波叔

岩岩2個攻勢會唔會太夾硬

klay

冇人幫
成日單打JM9

屌 射上腦咩閪手

但係波縮冷靜少少好似獨咗D

換harden入啦
MVP

最後5秒都死射

好撚柒呀老波

垃圾 一陣上場又瘋狂炒step back three

又去番冇人走位等仆街

郁呀!!!!!!!!!!!!!!

JH爆第4節就贏

換入黎比人拉開?

MVP打到咁都贏緊湧
隊友真係勁

愛之深 責之切

GSW冇左細AI真係打唔出最強小球陣

登登係時候入嚟接管比賽

意志力

lets go rocket

係睇一陣換返登登入黎佢點